Hij was bang voor rechtszekerheid.
Wanneer de koffie en sigaretten waren gebracht en de man bleek te gaan, voelde hij een wild verlangen om hem te blijven.
Als de deur dicht ging achter hem, hij noemde hem terug.
De man stond te wachten op zijn bestellingen.
Dorian keek hem even.
"Ik ben niet thuis op een, Victor," zei hij met een zucht.
De man boog en gepensioneerd.
Vervolgens stond hij op uit de tabel, een sigaret en zwiepte zelf op een luxe gewatteerde bank die stonden tegenover het scherm.
Het scherm is een oude, verguldsel Spaans leren, gestempeld en bewerkt met een nogal florid Louis-Quatorze patroon.
Hij gescand merkwaardigerwijs afvraagt of ooit had verzwegen geheim van een mensenleven.
